人世間上有無乜野治癒得過名井南嘅笑容?

我估就無嘞☺☺☺

seulgi既笑容

沙示汽水
mina = 可口可樂

ashleybb

好醜

ching幾識講笑

樓主好撚重口味

蝦蝦蝦蝦蝦

全隊Twice最靚係佢，其次志效

mina感覺上連啲汗都係甜

連粒墨都有畫龍點睛嘅效果

新mv個幾個shot稍嫌造作
mina最正係自然流露, 根本唔使用呢啲"女神"shot

喱排多咗人講Mina,唔錯唔錯..

循例都講返句，我愛妳啊Mina

mina

唔明點解吹到咁大，係ok既但普通料黎咋啵

日本妹之中佢都算幾肉酸

mina都普通料泫雅咪過期料

平井桃既喐嘴

近排好撚多MINA POST
點解冇SANA POST

因為sana係淫雞

有廿三個社會計時炸彈走左來呢個post負評

係有d似